[
  {
    "step": 0,
    "id": "rubiks-cube",
    "title": "Rubik's Cube",
    "prompt": "La humanidad no puede ganarle a Dios. ¿Cuántos movimientos necesitará?",
    "answer": "20",
    "hint": "",
    "dynamicPrompt": false
  },
  {
    "step": 1,
    "id": "pigpen",
    "title": "El chanchito escritor",
    "prompt": "OINK OINK",
    "answer": "POR FIN ME RECIBI",
    "hint": "Era muy estudioso y hábil con su lapicera. Sus amigos escoceses le llamaban pen-pig o pig-pen, no recuerdo.",
    "dynamicPrompt": false
  },
  {
    "step": 2,
    "id": "caesar",
    "title": "Brutus y Cassius comiendo una ensalada cifrada",
    "prompt": "",
    "answer": "ME GUSTA EL FERNET",
    "hint": "",
    "dynamicPrompt": true
  },
  {
    "step": 3,
    "id": "pi-clock",
    "title": "El reloj infinito",
    "prompt": "Me dio hambre",
    "answer": "PI",
    "hint": "",
    "dynamicPrompt": false
  },
  {
    "step": 4,
    "id": "night-mode",
    "title": "Medianoche digital",
    "prompt": "En la oscuridad de la noche, algunas cosas se nos escapan de la vista",
    "answer": "MUERTE AL LIGHT MODE",
    "hint": "AAAH mis ojos",
    "dynamicPrompt": false
  },
  {
    "step": 5,
    "id": "ping-tracker",
    "title": "Ping Tracker",
    "prompt": "¿Por qué tengo tanto lag?",
    "answer": "NO HAY 5G",
    "hint": "Capaz si recargo tengo mejor ping",
    "dynamicPrompt": false
  },
  { "step": 6, "id": "level-6", "title": "Nivel 6", "prompt": "", "answer": "", "hint": "", "dynamicPrompt": false },
  { "step": 7, "id": "level-8", "title": "Nivel 8", "prompt": "", "answer": "", "hint": "", "dynamicPrompt": false },
  { "step": 8, "id": "level-9", "title": "Nivel 9", "prompt": "", "answer": "", "hint": "", "dynamicPrompt": false },
  { "step": 9, "id": "level-10", "title": "Nivel 10", "prompt": "", "answer": "", "hint": "", "dynamicPrompt": false }
]
